0
CgiVar---
name: redirect
state: hidden
active: 1
label: 
text:
http://www.yogastlouis.com/survey_submit.htmlCgiVar---
name: sort
state: hidden
active: 0
label: 
text:
alphabeticCgiVar---
name: return_link_title
state: hidden
active: 0
label: 
text:
Back to Main PageCgiVar---
name: studio_location
state: 
active: 1
label: Studio?
text:
studioCgiVar---
name: realname
state: 
active: 1
label: Your Name?
text:
nameCgiVar---
name: title
state: hidden
active: 1
label: 
text:
Class Time SurveyCgiVar---
name: required
state: hidden
active: 1
label: 
text:
email, nameCgiVar---
name: print_blank_fields
state: hidden
active: 0
label: 
text:
0CgiVar---
name: env_report
state: hidden
active: 0
label: 
text:
REMOTE_ADDR,HTTP_USER_AGENTCgiVar---
name: missing_fields_redirect
state: hidden
active: 1
label: 
text:
http://www.yogastlouis.com/survey_redirect.htmlCgiVar---
name: return_link_url
state: hidden
active: 0
label: 
text:
CgiVar---
name: recipient
state: hidden
active: 1
label: 
text:
survey@yogastlouis.comCgiVar---
name: email
state: 
active: 1
label: Your Email address?
text:
emailCgiVar---
name: print_config
state: hidden
active: 0
label: 
text:
email,subjectCgiVar---
name: subject
state: hidden
active: 1
label: 
text:
Class Survey